教車師傅真係有錢到你唔信

睇落猥猥瑣瑣 點知月入十萬
貨van2部 私家車一部 2層樓 1層自住1層租比人
上堂玩電話覆whatsapp 一路教人一路食飯
想去廁所就叫學生停埋一邊去
考試租車20分鐘唔洗收1700
做考牌官不如做教車師傅

你識唔識一二一二隻腳

收錢屌人

仲有閒錢供仔女外國讀書
一日起碼賺3千

考車FAIL左 抽快期考第2條路點算? 咁短時間邊撚到搵人教

極力子呀 廁所棍呀 緊急煞掣

收cash唔使交稅，學費租車價極貴而且年年升。

政府發牌，0競爭壓力，壟斷巿場，可以話係筍工top5之一

有資格做考牌官既人不如做教車師傅仲好

考牌官仲易入行過教車師傅, 冇計啦

想做

好搵過ptgf

呢d人生happy過大有錢佬，鳩下鳩下又一日，一人作業無野煩，有d野整定既，都要有際遇同呢種教車志向先得

十年都唔發2次牌！
重要終生考得1次！
抵佢地搵到啦下話

睇你想要咩
考牌官返工時間穩定, 又唔駛講野, 4點幾就放工, work life balance囉
教車師傅係賺得多, 但由朝做到晚, 仲要如果係街車師傅keep住多學生先係賺得多
以前師傅話呢行好困身, 成日無時間陪個女, 想放多啲假陪屋企人但又驚流失學生, 無學生就仆得街

而家點會冇學生

儲到客嗰啲師傅不嬲都係
超過一個物業
仔女去外國留學
時間長困身係真
搵得唔少都係真
學院嗰啲就完全唔同
差幾遠吓

教我果個供緊第三層

lm

5年前同學院師傅吹過 水
有30k 一個月

有咁多?
我嗰陣問佢地講廿零
7年前

學院睇level
新仔20k都冇

上咗兩個月堂到差唔多考試都唔知學咗啲咩，個教車師傅玩手機，講嘅嘢又冇內容 差唔多所有嘢都係YouTube學

多謝政府政策
一班垃圾教車 你唔揾佢又唔得

唔知以為cheap 雞無人惦閪工

梗係爽到無輪啦
你肥佢又錢照收
根本零成本

一二一二

稅都唔洗交

佢地係70-80 年代已經2 萬一個月

佢地㗎閪士個極力士特別好屌
雖然已經係牛肺車粗咪到癲
但係保養做足消耗品換足
揸過佢地㗎車先明咩叫車爽好力冷氣凍

一日教6個每個520一個鐘

呢個真

咁有冇諗過點解香港咁撚多人考車？
香港地根本唔需要，都係人考你考姐

有時工作真係有需要呢

教車師

去學車王果d搵師傅啦

香港地一地私家車

同mpf一撚樣

重點係有得屌老闆
又唔洗受氣

教車真係難入既
機會少入行又要有本錢
唔好彩岩岩出黎教
買左部van仔俾人撞左你都咪話唔甘

真
有d 人坐唔定, 唔可以做重複性工作 (好似我咁 )
講真就算有得做教車屎忽我都頂唔順
所以香港未送中前就想做考牌官
起碼半個鐘嘅考試同考試之間都有得 hea 下

有得做師傅
又點會揀打工

租車1700? 我五年前已經2000再加一堂

有個fd本身做跟車送貨
考到牌教車後好似發咗達咁

樓主講果個係咪銅鑼灣教

好心政府就規管啦

我cfu都係好有錢

時間許可去支那考，5000蚊包過

學車炒左邊個賠？

我之前個師傅佢平時揸波子，40歲未到

我上年年頭考,考試租車1600+1堂

我識有個好多年前已經買咗九龍塘
有自己一間公司
三架車
全部都係因為教車賺返黎

樓豬講少左 當年我考2牌 第二次出街揸 嗰師父訓著左 跟住我chok鳩醒佢 之後次次都係咁

所以而家整左可以claim CEF我覺得係唯一政府德政，話就話教仔學院都mark up哂啲價錢，但見到依班逃稅師傅收少左，都幾心涼，睇人仆街最開心

Btw, 練車見到啲46師傳係部車度貼抗議字句話比學車牌claim CEF係官商勾結可恥，心諗你貼光復香港時代革命，大把人跟你學車啦

又可以專揀囡囡客，揸唔掂叫囡囡補鐘又得

換師傅啦

記得果時問個cf一個月有冇6雞野
佢笑笑口話冇十雞都唔做喇

深圳唔得

ON 9 政府限制供應, 唔明, 政府你不如所有行業都限左數目LA

同游水煮飯一樣 學多樣技能

基本上如果個教車師傅喺度玩手機，你就快快啲換人，因為9成9fail.

做教院有咩好，同私人人工差好遠

我嗰個仲癲 上頭幾堂教左基本功係九龍塘兜左幾轉就叫我試下揸出去彩雲嗰邊
屌你老味加埋上得5個鐘唔夠就當我係車神
Dup 個brake 大力啲都俾條撚樣拍頭
教車思苦惡撚過鬼

又開追悼會啦

CEF根本左手交右手，駕院兩皮比你claim一皮條數同你出面搵師傅學差唔多

真 求相認
有個師傅 成撚日係fb貼靚錶

教仔學院不嬲貴過出面好多架喇，你day 1學車咩，佢主打易pass

唔是咁容易就考到個牌

俾人撞咪對家三保
學車要專登買保險
你唔洗擔心撞到人

至於自炒就一定係師傅自己食
師傅嘅職責之一係協助學神控制架車
師傅有腳掣又有權搶呔

係呀，好多公司都係，有n架公司車係到
你有需要咪拎去用囉，去開會，去第二個office，出去睇啲唔知咩，諸如此類

咁公司連車都準備埋比你，你自己就連車牌都無個，咁你咪自己搞掂囉

我個陣個師傅成80歲，唔怪得之唔退休
原來咁好搵

根本就係
六合彩都話會洗晒敗晒
教車收入源源不絕
工時長？
收入多到唔捨得休息咋

根本教車就好撚好收入 560-600 90分鐘 一日教5個都3000蚊 仲未計考試租車2千幾 fail左一次又要比多2千幾加起碼都補2堂 咁就3000幾 完全係overpay依個職業

幾年前學車個陣個師傅堂堂即日先話唔得閒將我Pass俾其他廢老師傅教
個班廢老教教下訓著埋都有 由我渣都得
佢地咁就輕輕鬆鬆幾舊幾舊咁執
仲要用埋我上堂時間去廁所
然後每次都係一堂緊接一堂
聽講仲要年年加價 唔發就難

教院都唔可以一take pass個啲唔應該渣車

退咩休
又唔係粗勞
遊車河屌下你有錢收
幾撚爽

上次聽到個師傅講送左兩個囡去英國讀書

當年學車 係九龍塘兜緊圈
我師傅冇啦啦話
sorry 我老婆冇帶鎖匙冇門口入
問我可唔可以返佢屋企先
咁我就無所謂啦 咁俾返佢揸
正當我諗住問佢住邊個陣
佢就停左車
仆你個街
又一村獨立屋
不過抵佢搵得多既
足鐘 唔hea 唔亂屌 仲好勤力 個陣試過上堂上到夜晚12點幾

無錯
有個fd全港所有路線都差唔多考過哂都係肥，最後都係貨心教仔學院即pass，從此馬路上就多個炸彈

咁每個人返工都會有急事需要處理既
除非佢唔補返d時間比你
否則呢單我又睇唔到有咩問題

屌你老母咁危險

有聲嘅屌

我係想講佢有錢到住又一村既獨立屋

冰山一角啦，現實中更多

月入十皮夠??

香港真係冇乜需要
不過識揸車型d威d咁解
仲有就係可以去外國自駕遊

我個陣個師傅80歲，堂堂都問我叫咩名，好似老人痴呆咁，轉個頭又唔記得
有次佢明明約左我上2個鐘，死都話我個日係上3個鐘頭，我咪繼續上囉
後尾有個學生打比佢，問師傅係邊已經等左好耐唔都唔見佢架車
跟住師傅夠膽死話記錯左，叫個學生等多一個鐘先
笑死我

言語上屌都已經唔係好頂得順，俾人打真係接受唔到

1212

教車師傅應該係全世界仲可以收錢屌客既職業
老師都唔得 會比家長投訴

咁仲有top4係咩

冇錯，我淨係P牌個年係香港渣車，之後去親旅行都自駕，爽皮到返唔到轉頭

日本，台灣同泰國都自駕過

周星星化學老師？

香港之前留落好多嘢
個個都係賺錢機會同工具
例如小販牌
啲廢老收500一位坐喺到乜撚都唔駛做淨收錢

之後啲廢老就可以指住我哋鬧廢青
鬧我哋唔努力

雖然我都係係九龍塘學左幾堂就叫我周圍兜
但係我師傅冇打人咁衰只係上堂係咁睇手機

我以為得我師傅會訓
冇人聲講要揸去邊真係會好撚驚
跟住就要chok 醒師傅

其實都幾on9
大家都教車 教院同私教又分2隻牌
私牌全港限人數 有牌既唔勾返出嚟就無得考
好啦就算有位 先到先得pass夠數就無
一路唔改制永遠都咁好搵

PTBF都可以屌人

你估腳車咁咩
自己第二個屋企
你話會唔會對佢好啲

啲人仲走去做uber
蠢

係得你份工唔係overpay人地完全唔值

好少工可以一邊鬧人一邊賺錢

上堂最夜去到11點半架咋

教車師傅要等老果d死左先會放返個位出黎

穩定
hea
唔駛本(車)

唔係講笑
依家阿豬阿狗都去考
班港女自動波都肥幾次仲繼續考
結果pass左就變成雪藏牌馬路炸彈

賺夠咪轉考牌官安享晚年

教車佬：教車保險特別貴
消耗品換得特別快

個牌有限額架on9 仔

Fail 左點止補2堂，依家無乜快證排成5個月又轉試場

利申，fail 左，抽到另一個考場，預10堂重新學過

我以前報個過住九龍塘

教車師傅通常身體都有啲問題要因為要坐足10幾個鐘
尤其係自己私人牌嗰啲
駕駛學院都算係打份工
例如我學車嗰個私人牌教銅鑼灣我見佢要長期食藥好似糖尿之類

呢個咪就係個原因囉 邊個on9都未知
我跟過三個師傅全部都係退休差佬
唔知乜撚準則

垃圾行業10個教車佬9個脾氣暴躁
上車屌到你落車 上堂淨係識wtsapp玩電話
由鳩你揸 最好肥左繼續考 佢就繼續有得賺
成行夾埋一齊定價 賺盡d學神錢
我屌你老母教車佬

真係獨立屋定又一居個d呀。前者億億聲，一千蚊個鐘都買唔起，後者2房唔洗一千萬都有成交wo

識就識 唔識就唔識架啦

屌你個師傅係咪同我同一個
你講既野好似中晒

不如你講下點解值咁貴？
當每日5個 返20日 600蚊90分鐘 1日返7.5h 已經6萬仲未計租車錢 淨係坐係到9up都6皮起 仲好搵過老師

幾年前我個師傅話佢無咁多
堂堂都喺度怨
又話啲待遇越黎越差

但佢又有錢買車喎

黑警

仲可以唔小心揩靚女油

普通襲擊

咁教得車都應該對車有興趣
說算冇乜錢都會dum錢落去既
聽過駕院教車搵2萬都冇
仲要26日曬雨淋

咁駕院啲師傅人工有幾多

你有牌之後出面大把路你都未渣過,
真係冇時間走兩轉咪上youtube睇下條路線係點
考既野都係個D咋嘛

私人牌同教院牌好似係兩樣野黎
唔係自己有得揀

九唔搭八
周街都係糖尿病架啦
文明病黎
關份工咩事

講到咁你都唔撚明

之前個教車師傅
話唔好睇我on99
我有1500萬身家

除左巴士公司入面教車師傅
應該無咁高人工 固定月薪

正仆街

返工返到佢地可以咁鬼HEA先係重點
難怪佢地將D教車時間排到密密麻麻
連去廁所, 吃飯, 訓教, 約下一個學員嘅時間都係教車時間到做

屌你老尾小兒麻痹呀你

教我個個師傳我要我第一次九龍楂塘出澤安都可以恰眼訓，恰下食下野玩下手機，好在我無炒

而家啲師傅講到明係學生食

睇到大家講到咁慘
相比之下我嗰個師傅又好似好好多喎
學咗26堂冇比師傅屌過一句
可能係因為嗰陣時我喺學車王專登搵個34十歲嘅師傅

好似由16堂嘅開始就次次都比我自己由九龍塘渣過去油塘練車，初頭好驚，但後來又覺得練下大路真係會有經驗啲
，個人會定啲冇咁驚大車

油塘1 take pass

前排女友學車，
個師父係咁講佢點食d 女學員，
之後撩尻我條女做SP

你無車牌咋？

1: 香港牌終生，只要考一次試
2: 師傅只係搵同一個學生一次錢，太多教車師傅會影響佢地生計/收入唔穩定
3: 限制車輛數目，太多人識渣車會間接增加塞車
4: 人手渣車會係未來被AI淘汰，算係半死行業

覺得師傅有問題可以轉/投訴，佢地個朵臭左都難搵食。（不過靠政府真係食得屎，所以都係曬氣）

好撚好搵架，識個教車師傅住私樓愈搬愈豪

想轉行了有車有樓又有閪屌

有得比你揸出去我覺得幾好喎
不過打頭我就炒撚左佢算

Btw教車一日幾個學生閒閒地一日都兩3千

唔想你同佢爭

學黎又可以自駕遊
同埋當你真係要用車既時候先黎學
要排成年幾2年真係等得到？

有啲垃圾上堂又訓又hea，專揀啲排隊位
遲到計埋入鐘，擺明想你fail再比錢
相反，有啲有心嘅真係比機會你操車
九龍塘上車比你渣去試場
去到先開始計鐘

有心嘅真係自己fd會講下次學車搵佢
冇心嘅實上網唱衰佢

有，1，2牌

試過跟咗個師傅厄鐘到仆街，姓饒，遲到早收，得閒就車佢去廁所，放下煙break，屌，後來換咗另一個師傅，各位睇路

日日有人送錢求佢屌柒佢
真係有錢佬都未必得

你要過咗先有得claim

係
以前計過數決定都係唔用

其實真係識揸車嘅 考邊條路都冇問題 如果要人教先識行嘅 嘅你只係識考試路線 唔係識揸車 唔該唔好害人

真心教車真係好撚有錢

所以我都唔明, 點解重有d街車師傅要拖人地鐘, 同專登搞到學生唔合格

明明都咁好賺

學多啲野都有原因？好似你咁喺屋企打機仲好

有D仆制師傅係想你肥 肥左可以繼續搵佢
真係好撚好賺

教我果個有冇錢就唔知
淨係知教泊位泊泊下佢訓撚著左
成日我開緊車果陣佢就睇youtube
好彩最後都pass到

屌你嗰個你老襟嚟嘅咩

香港學車都唔係學渣車 係學考車
考完先再練 點樣害人 天生識渣？

信得你過

如果肥左都照搵佢教就真係拎黎賤

其實係hea到爆
有次明明前面燈位
條掛住睇youtube友仲係咁叫比油
好彩我dup得到
如果dup唔切就會撞到架26
如果第2個淨係識聽佢講分分鐘炒左車

所以我補鐘搵左第2個
第2個真係超好
真係全程睇住我有咩錯漏
補左2堂去考就pass到
Pass完我第一時間都係同補鐘果個講
如果淨靠原本個師傅分分鐘fail左

2萬中. 六日, 輪休.
之前去見過工

咁相比出面師傅真係差好遠

我9年前考牌, 仲係收緊 $110-$120一堂/45min, 考試租車$800
我朋友依家跟師傅話收緊$250一堂, 租車$1800 痴撚線

去到先計鐘有人會咁做？

咁唔同嘅
出面師傅自己負責所有嘢
駕院你淨係上堂

屌，仲要學親車多數都後生仔/女，耐唔時就有條後生靚女坐司機位隔離，得閒索吓佢哋陣青春汗味，可能仲有得借啲椅摸手仔

1000個教7百萬個
所以而家政府就想曬D人去晒學院學
但用一個學生比較
學院收費貴一倍
變相官商勾結
垃圾政府出牌又怕條路太多學神
根本無一個有能力既人改善香港考牌時間長既問題
將所以問題向外推 呢個就係香港政府

有咩負責
請個30蚊時候既阿嬸去運輸署排隊
負責埋入油囉

有canteen

兒子
Top2-4再諗

已經好規管架啦喎, 得果限定數量嘅牌, 勁耐先發一次

都係多得班考極都考唔到嘅白痴仔儲肥呢班人

聽過有人考4，5次都肥，心諗你咪撚出去累人啦仆街

申 香港啲教車佬廢到仆街，完全唔撚識教

正職又得
副業又得
筍到

如果我考永考街，九龍塘去一來一回都差唔多9個字，咁蝕比你

考4、5次起碼用左2皮野
洗濕左個頭點都要考到為止啦

好多專業工種都係咁，鬼叫你無牌

一規管就變曬駕院咁
駕院師父個價差10倍

其實好多政府工都得

1:兒子
2:老婆
3：收租
4:收息

澳牛

30k咁少？
出面果班發到豬頭，個個時薪成300，日做10個鐘
Schedule你就佢，佢有gap時間就搵學生攝
全香港真係無咩工正到咁

我曾經在李X駕駛學院學車，買佐2次個packages， 教車師傅好hea ， 遲到早退 ，完全唔知學咗啲咩。

考牌同教車係咪都要識晒所有牌先做得？

幾年前, 有個學車師傅, 唔知曬命定係做乜撚
SHOW 張稅單比我睇

冇得retake師傅牌？

教畜

其實撞咗邊個賠

睇邊個channel

唔係
師傅有1咪可以教1，有2埋2

考牌官起碼1 2 3 4 5 9 10 18 22

係咪洪師傅

你都好啲，我個個仲撚仆街，上堂叫我唔識就上網搵下d人點教，到我睇完，返去問佢野，佢竟然屌我：
你搵得我教又要自己上網睇，睇完又要返黎問我，
你咁叻自己上網學咪得囉，使乜搵我教，
又遲到又呃鐘，態度仲閪撚過DC9, 我屌佢老母

我費事搞咁大 因為個師傅都算有禮貌，但教書真係唔得，同埋我覺得揸車有少少容易 所以冇追究，最後有個老師評分 我俾咗超低分佢

聽講去李健學嘅話要學大車
細車就自求多福

如果教車咁好搵，咁香港咁多職業司機唔轉做教車?

一般正常嚟講多數考場等

自己識+fd有一個都係比你揸過去
太子/九龍塘起步

同每次係考試揸2-30km差好遠
出面條路揸得多會冇咁驚

學得車，都係志在拎佢架車練姐真係要佢教咩要教頭幾堂咩都教晒啦
寧願佢收聲俾我自己揸好過

賣相師

個牌好難抽

你要中到先得

難過中居屋

唔好激氣 條友可能冇牌 唔知考牌原來同揸車係兩回事黎

保險公司賠

公司就等比學生, 緊係實有
街車要靠自己學生network, 咁你放假咪少咗學生上堂

咪講咗work life balance問題
同埋教車師傅教學院唔係打工嚟咩

遇到後生妹可以毛手毛腳大飽口福
練泊位排隊排一個鐘練十分鐘提早五分鐘渣番去九龍塘
根鳩本痴撚線職業

好似限左三千個牌
但得兩三成開工開得多
淨番果d part time做上晒岸

貨van 倪師傅打手
有性格 但比心機教

見唔少師傅一年去幾次旅行喎

警察

溫馨提示：學車王其中一個老細係中國人

利申：想提大家支持祖國

之前個教車師傅同我講過 佢一個月搵12萬

果陣學車師父個袋長期有5,6萬“散紙”

有無youtube link?
想打定個底

教院教車師傅係公司牌
個牌跟公司唔係跟自己
冇得出去教

算少 個前差佬師傅同我曬命
佢一日教八個半鐘左右 計埋租車畀學生（佢成日上上下堂叫我渣去停車場，佢拎車畀學生考試）
一日搵一萬

考牌官有1 2牌就得

不過應該唔係個個都撈得掂, 早十幾年前遇過個師傅, 好撚垃圾教都唔撚識教, 係又屌唔係又屌, 我記得佢收到80蚊一堂, 都無乜學生, 堂堂攞本簿出黎作野話自己full booking, 每堂9個字呃鐘呃到得20分鐘至30分鐘, 部車又勁殘, 冷氣都壞既, 最後當然肥撚左啦, 直頭係教車界老鼠黎, 我諗佢呢個年代應該生存唔到, 所以唔係人人都適合做

上youtube 打keyword 搵啦, xxx 考車路線

On9

肥咗就要等下次發牌先可以再報，不過下次發牌係幾多年後就冇人知

筆試30分鐘考110題，最多錯5題。路試45分鐘，仲要一邊揸一邊模擬教書。其實都幾難考

push

一人一封信去稅局投訴啦

之前上堂
我一路揸個師傅一路恰眼訓
之後我dup停車又死火佢先醒
見佢好似 朝9晚10 full booking

我寧願hea 9做考牌官 貨車 電單車就不了

我諗personal啲
我嗰陣個師傅幾重視家庭
佢話可以同屋企人去旅行都係個女學校放假, 紅日聖誕復活暑假
但呢啲日子就係最多大學生學車考車
咁如果呢啲日子唔接學生
個學生network可能會細咗好多

做咩摸我大髀呀

向稅局舉報

駁唔到，大多數為考而考🤡

香港係咁
幼稚園都要返兩間
唔考多幾個證書啊牌啊點得

開返個pool出黎畀後生玩
佢地實屌媽拆蟹
又話影響業界，又話影響收入乜乜

教電單車既呃錢輝就係其中一個表表者。
$800 上1小時50分鐘，每節最少兩個學生練。講經時間多過出街。
練8字更加係印銀紙。

part time c-fu

分分鐘比富婆睇中 又唔洗做

同人講自己做教車師傅仲威過大學教授

成個post都冇人叫政府發多d師父牌

淨係識

佢哋洗唔洗報稅架屌佢老母

係啊

考完

唔係使唔使，係有無報稅

收cash
唔山收據
唔使報稅
Fat fat

李嘉誠真係有錢到你唔信